［九州自駕jj]租車問題 求意見

準備去九州租5日4夜車 兩個人兩件行李
會由南九州揸到上北九州
睇左tabirai 想問下巴絲們意見

Honda fit 1300cc ¥28000
Honda aqua 1500cc ¥31500
Honda fit hybrid 1300cc ¥34600

暫時睇中呢三部車 少過1000cc唔諗
全程大概行550公里
想問下有冇需要租hybrid車？
呢3部車你地會點簡？

同埋有冇巴絲有租車網discount code可以推介埋

Honda fit hybrid 1300cc ¥34600 <---

因為入一次油都幾千yen. 你租hybrid 實為到皮.

Thx 潮偉哥
混能車係咪勁慳油

兩個人可以考慮Kcar 660cc
油費再平, 路費又平過私家車

如果呢三架揀
fit 都抵玩, 因為入一次油行五百公里
去五日都係最多入兩次油, 123yen一升
五日慳唔到好多油

如果想試下hybird,
就toyota aqua 啦, toyota 套hybrid system 好D

上次同你行程一樣
都係九州 去埋大分 湯布院 etc 五日
係times租架Mazda 3
價錢記得係30000yen樓下
我相信好揸同闊落過你講個三架

660cc唔會諗 冇力
暫時問題應該係混能定唔混能

巴打頭先check過times好貴喎
租架660都係4萬7
其他車仔都5萬以上

我係鹿兒島租車福岡還車
我上面tabiri未計異地還車1萬1円

可能唔同時間唔同價

提提巴打
Tabiri 日文版網站平啲
唔識日文都係睇漢字照填都得
平好多

唔該晒巴打
你有冇用discount code?

真係平好多喎

租普通fit
到時可能有機upgrade上hybrid

咁姐係搏？

日版tabiri訂車係咪都有中文導航？
洗唔洗enail同佢地講聲先

你行highway 要混能無分別
除非你市區多 50樓下先發揮到佢功效

Thx巴打

我有呀
如果你有需要 記得講明要etc/kep卡
因為有間淨係包個etc卡機但唔包卡
上次差小小中伏

渣fit 啦唔好諗hybrid

其實我都係用日文
有d 漢字實識睇
反而最緊要電話有data
用app 搵返個mqp code 入落gps

Yes 岩岩問左個prius用家，佢話開車停車多先有著數

咩app

Hybird試下無坊，但唔好諗住慳到錢除非你咪數好高

當 Fit 12km/L, Aqua ~20km/L,
油最平 118yen/L, Aqua 車租貴3XXX 但只係慳到~2200 Yen